其實唔明...點解有賭波會輸錢...

簡單分析下今日第36場
維迪斯對海牙
近況唔多講
海牙明顯勁過維迪斯...
維迪斯近8戰先一勝.... 海牙就8場贏3場左右...
另外
踢波最緊要咩? 體力呀
主隊 前兩三日先踢完歐霸 對手係意甲帝王 拉素 苦戰成1:1
相反客隊可以保留體力....完全以逸勞...
馬會個盤手竟然開主半一上盤中水...唔知係咪搏炒...
下盤基本上穩...我個人認為同送錢無乜分別

主miss 12碼

準備收錢

跟

2:0

一半都收唔番呀 陰公
87 1:0 90 2:0

絕殺 真係無運

吔屎啦你

打漏左
同送錢比馬會無分別

瞓咗無睇 呢場下盤贏幾多？

垃撚圾

跟左樓主，買左幾皮，陣間收錢

樓主又出假水

樓主有無下場 你開post100%唔中

我睇過樓主投注紀錄
全部買晒對家

想買樓主對家
書包之後又一明燈

點解有賭波會輸錢

買樓主對家有運行

我開始明點解有人賭波會輸錢

。。。。。。。。。。。。。。。。
唔撚知以為誠哥個fd
唔撚識就唔好撚尻吹